DSE 手足，願5* 歸你地

考完再一齊光復香港

祝各DSE手足考試順順利利

聽日考va 實攞5星